輸乃贏之母，入嚟傾吓波

載浮載沉咗一段時間，的起心肝要屠狗會歡迎討論同留低心水參考

早抖

不了，今晚咁多波

琴晚普巴一腳踢走我4千銀
失晒信心

輸錢事少，輸信心事大
帳面少4000啫，好快追返

上呀

海倫芬 2-0

恩高廢到...

奇蹟追和我棵跑

暫時1嬴1輸半
日本波集氣

蔚山

紅牌全餐玩撚..

歐塞爾

驚險半格

米禾爾

歐塞爾cashed

米禾爾cashed

華盤100%

羅馬

2.21全格

蔚山現代fg
基爾高士汀 -0.5/-1
歐塞爾 0/+0.5
米禾爾 0
華歷簡奴 0/+0.5
羅馬 0

lm

一大注就紅

阿德

買親都紅

阿德cashed

係咪可以傾下波

係, 但樓豬垃圾黎

費倫可以嗎

半搏全, 有信心可以搏吓

柏林聯讓平半低水咁少 唔轉半一
樓主點睇

安曼，有啲熱，平注算

排唔到和，唔會搏

安曼 9點見

蔚山現代fg
基爾高士汀 -0.5/-1
歐塞爾 0/+0.5
米禾爾 0
華歷簡奴 0/+0.5
羅馬 0
瓜達拉哈拉 -0.5/-1
阿德萊德聯 -0.5/-1
安曼 0
安玻里 0/+0.5

第10場好頭好尾唔該

賀芬咸穿塞圖巴爾

安玻里2:1 有冇同路

賀goal個po有冇人

跟左你安波理就針

安玻里正仆街

如果過關搞掂咁呢注都叫輸得輕鬆啲

巴打好耐冇見